分左手嘅你每日點過

行屍走肉

同右手一齊過

對自己好D ，一個人孤獨，好比兩個人孤單

活著
瞓唔著，食唔落嘢，負面情緒，亂諗野。

但有時又會提自己去面對同改變

如果佢拍拖我會崩潰

Same

依家成日都想瞓覺 就算exam period 都唔想諗野 唔想諗起佢 想隱居咩都唔理 個心靜唔到

你依家唔溫 爛左grade
醒左之後諗番會覺得唔值
利申 試過懶理exam 但好彩平時assignment拉到救番

搵日學下睇下書打下機就一日
雖然成日都諗起佢，又會stalk佢
但唔夾嘅自己有幾鍾意都無用
追得返佢都只會合久必分

所以，只可以充實自己，活得更好

一清醒個人就好痛苦 好自然咁會諗起佢 好辛苦

日日番工都諗起佢，但又知道唔可以搵佢。
見到佢病左，又唔可以關心佢。
尋日番番下工，無啦啦情緒崩潰，係度爆喊。

分手個半月。
空虛寂寞凍。
明明已經同緊3，4條女吹水。
啲寂寞感好似四棟牆壓埋黎咁。
好多好多年無單身咁耐。

冇左條垃圾洗死咩
遲下咪又會cow第二個

全日都吽下吽下 好想見到佢
擔心佢係唔係唔舒服

日日喺屋企，睇佢同新仔出去玩既相

好憎佢

諗緊分唔分埋右

日日都會有諗起佢嘅時候
會stalk佢
但明知已經無機會
好彩啲個日有fd陪會好啲
唔係就匿係屋企飲酒頹廢

個人無心情理任何野 咩都唔想做 無哂動力
直到有一日自己諗通左 會同自己講 要變得更好
跟住就要等慢慢忘記

試過叫鴨轉基, 雖然有射, 但都係忘記唔到ex

點啊 前事最怕有人提啦 馬仔雖然我唔識你 但你洗唔洗咁狙擊我牙